請停止分化！拒絕標籤抗爭方式！

作為可和理非可勇武可冷氣軍師既我

發現依家既風氣就係勇武派睇唔起冷氣軍師唔在場理解唔到當時環境 就說三道四

冷氣軍師恥笑勇武有時既錯誤判斷（戀戰、太惡意對待圍觀花生友影相拍片等等事件）

雖然目標一致
但已經聞到浸分裂味
希望大家討論時候可以保持友善、克制

要謹記be water既真締係能放能收 如水自如
唔好比對家成功分化我地做勇武派、冷氣軍師派、和理非派
正是我地時而勇武 時而和理非
我地先走到呢一步
希望大家既然同為香港人
能為共同目標 攜手前進

。